今日now講財經都人為國安法洗白

又話只影響少數人，唔會外資撤走，有利大陸既外資回留。。。。

啲人究竟諗咩㗎屌？

中資依家一定會返嚟， 美國要佢哋退市

財經台唔講呢啲仲邊有人玩股票？

只要美國宣布同港元脫勾咪仆街囉

中央咁記仇邊咁唱衰

美國佬就係等佢哋去哂香港先再玩嘢